[A/I] Fate/Grand Order JP [716]

生存優先算

老賊

我真係睇唔透整FGO班人諗乜
熊仔算,條女無出現過又有得抽,條裝甲佬都俾人吉死左但抽都無得抽
雙pick除左伏玩家都唔知做乜
聖誕又長草而家又長草,復刻有時間又唔做,但之前D時間又趕住復完開新活動
送野我唔講啦都係屈埋屈埋周年送,維24小時10石10果
佢單純係想搵玩家諗唔到既角度做營運方向黎製造驚喜?

叶仔表示：屌左咁多年你班人都係照玩照課，洗咩對玩家好，反正點西都大把月豬課

出年正月d sticker幾得意

Riyo tamamo 成日都係無奈樣好正

即係玩鳩你地

cls黑科技外傳機

屌你第一條片果部近戰特化版wing gundam咁嘅樣

等我一陣

勁多人

村。。地。。

奧德修斯同凱尼斯傾果陣暗示左奧林匹克果邊有本體
就算無都好，都只係同悉多 阿格凡果啲一齊等 都唔唔係第1次立繪先行

新角實裝比夠2星期pick吸金，控到啱啱好唔好過年
其實除左第1年實裝1.4外，年年呢個時間都係無野做，最忙已經係16年，打完魔神柱又係長草

福利總數都仲可以叫唔差 仲一年多過一年
無記錯今年都3,400抽，但係散開晒而且唔係淨login就拎齊
而且無可能同CY果堆福利狂魔比

但歐羅巴就堅on9，一開始以為好快開後半+太多新沙煩所以要提前
點知內鬼就爆短時間開唔到，咁其實等到後半開前一星期事前pool pick都得啦

好彩最尾一下爆到

我差唔多夠鐘交個電視出黎

福袋只係想抽到新角色
抽卡次次都爆死
刷箱種火塞滿哂係咁賣

部金天既戰力係咪已經勁過紅藍2機

課唔夠多姐

我福袋好少中新角

2017燈到2020既自選5星

redrop啲集合繪次次都係咁

金天照應該咁多部迷惘入面最強

有人燈查理曼大帝

無梅林無cba畀人笑咗幾個月

休陣 今晚齊人拎最順手武1tk牙赤

咁撚屈機仲係咪seed黎架

淨係冇cba都俾人笑一年

Seed都唔屈

之前漫畫pv好似係東山配女主

@失智卿

印象中以前冇咁癲

偉達

班迷惘咁多年都係愈出愈癲

nga果面有人話新年出楊玉環

TVCM

仲話係foreigners添
中華地區嘅奈亞子係肥人形象示人

佢地當bb係咩

奈亞子N百萬個分身，完全唔係問題

BTW 我就唔信係出楊玉環嘅

我都係支持基督教系列

已戒課

啲人話菇王係discord講 呢個新角係以前啲劇情入面提過幾次

希望係想抽嘅野

夠膽就出耶蘇

有冇可能ラーマ老婆

=.=

聽住先

不是日本人
跟2.5無關
沒出現過立繪,也沒在劇情裡登場過
好似係咁

好靚

約翰
莎樂美做嘢

最後上船果下直接制御

即是叫你唔使估

珍 咁講其實姐係咩資訊都冇咁濟

鳩估無痛苦

仲有上面果句 劇情入面提過

諗起幾年前個不課金同盟

燒左佢is ok

腫脹(心口)之女

查理曼穩了

如果阿福布妹自報門牌 查理曼十二勇士 都計嘅話
都真係無人提得多過佢

美服twitter都轉左做封閉，第2部到了

正

收到風
一月一開160同下半部

其實都幾容易估 無立繪 唔係日本人 無喺劇情出現過 但有俾人提起過好多次

太易中了

咩年代仲極3 time attack，不如咪撚拉布啦屌

突然諗到啲戇鳩野
法國黑貞個經典pose 左手拎劍,右手枝旗係後面
但係把劍既劍削都係係左邊
要拎住枝旗再拔劍再換手揸劍

反而alter個隻黑貞pose右手拎劍,左手拎旗正常多了

茹西教王今天 19:17
歐亞大陸der

咩 game

艦b?

女梅撚

查理曼又中多樣

唔知會係ruler定saber ruler就抽 saber就不了

我不會課金抽FGO

陣間打比WADA先

唔on9喎

所以要買一定係Alter

綠劍aoe 可連射

講原本隻驚立繪pose
想知fgo街機有冇擺呢個pose,如果有係點拔劍/換手

反手抽把劍出黎再反手轉正手？

咁我寧願出saber要小鮮肉好過抽啊叔

劍削係左邊 又左手拎 理論上單手拎唔到出黎?

叫後生靚仔都唔好叫小鮮肉啦

睇youtube啲片
得召出黎個下係本身已經hold緊呢個pose
之後gameplay入面長期左手拎旗右手揸刀
整模組班人整個陣應該都會覺得有啲唔對路

黑貞把野都算長
就算拎出黎實會卡卡地
個演出諗起都覺得搞笑

諗起D人當年笑佐助把野正常都抆唔到出黎

桐人把野都應該幾難拎

支旗係變出黎
拔完劍再右手交左手 再變支旗出黎見MASTER
所以係無錯

唯有睇返f/ap貞德點拎把聖嘉芙蓮劍出黎

check左
枝旗比吉爾拎住
佢再變把劍出黎用右手抉劍

Ruler版個機械人寶具可以同工口巴玩機戰

歐亞大陸 範圍大到

仲唔係女梅林

一定係女人

都ok嘅 起碼楊貴妃可以收皮先

楊貴妃唔算亞洲咩

卡茲!

講得係歐亞 咁通常唔關支那事掛

屌好想抽齊三幻神

歐亞大陸第一印象係蒙古?
成吉思汗又同日本有關

都係查理曼,不用分得那麼細

我都覺得有機會係成吉思汗 歐亞平均最出名應該係佢

按fgo既尿性應該會出成吉思汗條令先
所以會出郭靜

劇情多人提過就99%查理曼了
劍綠卡光炮

冠位炸藥師
雷夫

Re:RISE第二季，四月

有排等!!

未睇最新果集
但12集已經死晒D狗,好傷心

解散，唔撚洗估

我估係女人

黃蓉

TOKYO MX・BS11ほかで放送中のTVアニメ『バビロン』。第7話「最悪」にて、中村悠一さん演じる主人公・正崎善が、信頼する仲間たち全てを失い衝撃かつ残虐的な結末を迎えた事で、Twitterをはじめ多くのSNSで話題となりました。

そしてその最終章となる第3章「曲がる世界」の最新放送日時が公開されました。第8話「希望」は、TOKYO MX、BS11、AT-Xにて12月30日（月）より放送開始。第9話「連鎖」からはTV放送及び配信開始時間が変更となります。

月尾終於有新一話
究竟之後會點

トレンド大賞2019🏆
@TrendAward
#Twitterトレンド大賞 エンタメ部門賞は…
#FGO

見有人講，個名係一個字都唔可以透露
即係是但一個字都可以估到嘅歐亞大陸人物

女梅林

點解我會諗到成吉思汗

成吉思汗/忽必烈vs查理曼vs楊玉環

到時真係功夫耶穌

教會的話我覺得保羅合理d

出c職，全部技都係行神跡

點解啲新素材可以難掉到咁
返去刷黨證同塵算

條女非處

拉二個老友 摩西呢?

女摩西 淨係個名都興奮

仆街遊戲王10石機，5隻大coin

點都會換遊戲返黎
但想儲齊三幻神

我要遊戲同海馬...

十石但又唔係好撚勁
山本個腦裝屎

海馬要嚟夾箏龍，遊戲真係收集用

物理分紅海

出中二王自己整出黎嘅老婆

出咩都無所謂啦 反正我都唔會抽中

唔識郁冇嗰種feel

俾返小小心理準備你
我上年福袋都係咁諗

結果中咗文西

上年1231係暗鍋
我最想中既係梅林
然後我真係中左梅林

我嗰時無明無林
諗住唔中俾隻伊利亞我寶二都好吖
結果見到文西屌咗出聲

柴司is god

我記得我上年係中女帝，好彩之前寶0

唔記得客制...

梅林同cba都係復刻中...

條女唔錯

落少一粒石 慢好多

otk其實唔難

心口冇爆應該好低分

可以睇下有幾低分

慎重勇者 終於做到果part想哭

熊仔好難中

要研究下點爆多d位

接技兩獲

其實水弩的運作原理係點
次次用水弩試傷都懷疑人生

想問個女主係咪一早識男主?

剛好用哂塵

係咁幫赤洗手腳就係

呢隻may我買定了

盒ayame都未砌,跟住就出may姐

ayame都唔夠may正
gbd又係咁現實又係咁

電子Waifu

weak了

高達淪落到要賣女 同抄刀劍神域

0079已經賣緊馬茜啦

一向都賣女同抄人

馬西露lin插畫

電子妓女

想知咩作品黎

敢彈創型者再起

gundam build diver re:rise

誠媽 肉包女 文奈 ayame 梅

仲以為唔知邊套萌番

高達依家折墮到咁

白毛

對家玩機娘幾好賺
家下都係陰d陰d出d機娘呃下水

冇人識我wifi

想跟短髮男孩子氣的女生組鋼普拉

ching你老婆好正

竟然係gundam嚟

咁上一世有冇中意到公主

上一季隻莎拉都ok架

有 仲中出埋臨尾魔王殺公主咪話佢肚有微弱嘅生命反應

u have a lot of wifi

之前出咁多隻 我都係覺得誠媽最好
但依家覺得梅最正my new wifi

雞

BUILD系賣女始祖都係文奈勁D

個陣出文奈我諗緊比細路仔睇既卡通著成咁有無問題
諗真d 都係無問題了

無問題呀 細佬仔同大人各有各睇

啱啱同fd夾左Netflix 想問下有咩推薦

The Witcher

次元霸王流

You
the end of the fucking world
devilman crybaby
breaking bad
black mirror其中幾集
Love Death & Robots其中幾集
諗到再講

Dark

我睇畫風先入為主覺得係子宮向
但諗真d高達/高達模型從來都唔係子宮向既野黎

係子宮向 從小培養d細路成為bandai的形狀

咁邪惡

拳願阿修羅

記唔記得 早排咪有單殺人案 係個中國仔係外國比人殺仲擺埋片上網
呢個就係講呢單case 記錄片黎
原來一早已經有班人係案件發生之前
已經有群組查緊個條友 因為佢將一d 虐殺動物既片 擺上deepweb

最後都係手痕

誠媽一堆本

ching請唔請跟班

文奈模型真係買唔落

我都等緊呢度班巨頭收我做𡃁

stranger things

遊戲王10石咁撚貴

文奈正好多
又淫

咪鬼課

希望栗子球係打返黎

換算

遊戲要玩變身真係痴線23rd，仲要變身寵本身無sb

變身是壞文明

上年呢個時間出fate仲要唔駛十石抽

等緊士郎究進

紅a收拎b叔武

起馬4月先有

應該日本上畫前一星期開，期中山本伏抽強化，開兩星期

遊戲同海馬都要兩隻

顏藝克個武裝都幾好

雲耐性應該係總士武裝好啲，多兩個黑超耐性cd又夠長

唔中呢
又無得換

我好似中咗兩隻，換走咗一隻

恭喜

彈藥包係15+，會唔會睇到普魯修卡既製作過程呢

咁煲仔飯係咪18+

又外星人

lin

楊玉環

都係抽劍 唔洗食餅

希望叶狗做D野清埋堆內鬼

我個AC 槍卡真係超絕UP 但係UP到寶3就會停

劍：嫁王 武藏 2/7
槍：槍凛 槍狐 2/4
狂：泳武 狂周 2/6

好難諗

放心
抽咩都係中你心中所不想

plan緊去see TYPE-MOON展
好似快閃唔切
好唔好2月尾一炮過睇晒兩場

應該除左頭一星期都可以當日買飛
個館其實三個鐘睇得完

我20號前得10號果個星期行得開
好似太急
唔係就2月尾拎大假一鋪過

劍同殺難諗到

槍術AE都唔洗食餅
唔大鑊係avenger
50/50

泳武藏周回撞中有狂職嘅話係咪一定回唔滿np

3/28 HF3
睇完type moon展可以順便睇埋HF3

自己上年已經plan左下年2月尾去日本, 但撞唔中HF3

仲以為日本
btw你個support list空左裝

尋晚都發現，換番了

cls

暫時個計劃22~29號去一次過睇晒UBW同HF

呢世都唔會有呢個機會

唔睇HF 3?

到時再快閃喇
UBW開到到23定24咋

個人想睇套戲多過展覧

尋晚發夢有村正抽

證明你真係發緊夢

諗諗下係東京一個星期又好似太on9

可以繼續訓下

又去

john?

幾時呀，冇乜錢冇乜假

2“Unlimited Blade Works” 2020年1月23日（木）～2020年2月24日（月）

3“Heaven’s Feel” 2020年2月27日（木）～2020年4月5日（日）

諗住睇晒2場

Is Betelgeuse, the red giant star in the constellation Orion, about to go Supernova?

獵戶座粒參宿四好似就爆

熊啤

貓貓呢排成日唔開寶具都長期訓覺

學左牙電

咁仆街了

冬眠咋 唔係長眠 鎮定D

牙腳

偽結論：
1、在聚魔狩獵一定數量的怪物可以增加聚魔的等級上限(狩獵危險度2或者3都差不多)
2、狩獵100只怪物可以增加總等級上限1級的的20-30%
3 、MR等級可以增加狩獵增長進度的百分比(簡單來說就是MR100打100只漲1級的20%，MR999能漲將近30%)
4、如果不是房主，去蹭別人的聚魔也能增加自己聚魔的等級上限5、日本網友推測，達成4個7級聚魔需要在聚魔狩獵1500只怪，達成全部7級需要狩獵7500只怪PS：目前MR100級原始的聚魔等級上限是27，就是可以達成777411

2個字嘅弓兵稱呼村...係叫村...但係叫神父係直接嗌佢神父 唔係撚大妖僧

正月新限？

即是who

2.1神父唔係話妖僧已經走咗啦咩

暗時契 想要

唔太閒 即係點

問題喺留低嘅神父其實都唔太清楚自己喺神父 無記錯平時都係照稱呼左妖僧 即係嗰弓兵係認識神父 先會嗌佢做神父

究竟今年福袋會係分POOL定係間鍋呢
只要抽到有NEW字樣GE就心滿意足

雖然我覺得呢度都係好算伏筆
因為神父出親場個名一係神父一係就叫返綺禮

咩暗時契 6星果隻限？

上面咪有人爆料話分職

火星人

要買個唔知乜鬼pad周邊先有個隻

哦果隻，有得mp買咩？

【重要】iOS、Androidに関する対応端末の更新について
ご利用いただきありがとうございます。
「Fate/Grand Order」運営チームです。
2020年2月頃より、iOSおよびAndroidの対応端末を以下に更新させていただきます。
※対応端末ではない場合にはゲームが正常に動作しなくなる可能性がございますのでご注意ください。
※詳細の日程につきましては、後日ご報告させていただきます。
■iOSの対応端末の変更
【変更前】iPhone 5 以降、iPad mini 2 以降、iPod touch 第6世代
【変更後】iPhone 6s 以降、iPad mini(第5世代)、iPod touch 第7世代
※iPhone6 Plus以前、iPad mini 4以前、iPod touch 第6世代以前の機種はゲームが正常に動作しなくなる可能性がございます。

■Android対応端末の変更
【変更前】必要RAM : 1.5GB以上搭載のスマートフォンおよびタブレット端末
【変更後】必要RAM : 2.0GB以上搭載のスマートフォンおよびタブレット端末
※Intel CPU搭載モデルは非対応です。
※搭載RAM2.0GB未満の端末では、ゲームが正常に動作しなくなる可能性がございます。
ご利用のお客様にはご迷惑をおかけいたしますが、ご理解とご協力のほどよろしくお願いいたします。

今後とも「Fate/Grand Order」をよろしくお願いいたします。

SE被B害?

日本amazon有得賣個舊野 3000幾羊好似

真錢買就唔抵啦，淨係買過一次暗娜之後下放mp就唔買佢果set嘢

想抽神周但驚中土方

但呢隻野好似出左好耐都冇下放過 不過佢今次好似好多貨 鬼鬼地

神父又玩乜野咸濕驚

艦

上次火個隻都好耐先下放，但係好少機會用

最強單體寶具wo, 配陳宮

狂職淨係想要泳武升寶

夠鐘換電話

3個夠了 好煩

想抽亞查博泳貞了 但好驚中班男人

土方我本身有

唔知呢隻而家個強度如何 玩L既

L無一隻玩得起 山本死都唔出暗秤極醒，死人加珠覺要5粒夾L隊長技玩咪得囉

Pad係我唯一一隻見過d pool愈出愈貴既手遊

未出se2點換

都係爛鬼10石機 我抽遊戲王算 起碼係合作

講真遊戲王唔係太覺值10石

其實係 但想要

應該唔會深追，睇下啲package抽成點

其實邊幾隻有用 遊戲同師徒好似唔錯 栗子球可以夾下lilia 其他好似都唔多得

女梅撚 (假)

變身遊戲要有守城翼龍先得

黑魔女暗屬都要屈佢係主光，山本真係on99

黑魔道士（光屬）

最撚好笑變身前係沉默魔術師，變撚完係黑魔導兩師徒...

啲人仲話粉絲向
根本連粉絲都覺得佢流

山本都唔知無睇過，正路變身前係黑魔女，主動名係黑魔術帳幕，變身後先係黑魔術兩師徒先至正路

佢守城翼龍推turn再變黑魔女真係for暗遊戲only, 但係又唔比黑魔女主暗小家到無人有

同埋比我就表裏遊戲分開出咁先吸到金㗎嘛

試下暗遊戲再分埋阿圖姆出嚟
社長老婆有得分歧進化咗究極龍/囡囡
出返啲千年道具做裝
我就唔信仲有人屌

元永同靜野之流

睇到都想抽

你講起究極龍，我都以為會有

武藤遊戲係用沉默魔術師咖啦
變左身先叫闇遊戲 闇遊戲先用黑魔導 好合理

根本唔知有無睇，惡魔的召喚又無，詛咒之龍又無，得佳亞

咁咪分開出囉，兩個人兩幅deck嚟㗎嘛

一次過出哂比你好冇

海馬boy究進都係究極龍咪算

應出嘅唔出，垃圾一大堆，魔召都唔出走去整隻妖精女王，咁不如出埋岩石巨兵丫笨
出啲角色求鳩其咁，唔係睇佢邊啲有標誌性嘅

你都識講點解唔出阿圖姆
咁點解唔下次再出
擺埋同一個POOL迫你地10石抽多次

konami

聚魔係本身就咁計定係今日有更新可以提升上限？

講標誌性連禁卡壺同死者蘇生都冇
光之護封劍反而係啲人惡搞多

應該本身

再復刻一係阿圖姆篇 一係直接第二代，佢變身咁出法點樣改

冇睇過原作既，真係唔出好過出

橙 要努力打了
決定跟你下個目標升珊瑚

出隻古代版咪係
同埋講乜9出魔法卡 全部怪黎講魔法卡做乜撚

森林係咪最唔抵升

光之護封劍反而我係估佢會出，次次都係光封之後抽儀式或者key card

懶了 要打既都打曬聚魔

佢出得光之護封劍比你換
唔差在啦

打完隻歷戰黑狼烏就收得皮 火山都有風翔

要出就出代罪糕羊羊羊好得意

同埋隻護城翼龍係遊戲冇幾多隻既通召點 祭召黑魔女好合理

好似得歷戰黑狼鳥同歷戰雷狼龍係森林出
對呢兩隻冇興趣可以pass

大佬

遲下有新野又要打料強化

呢樣我同意，遊戲係好鍾意召守城翼龍，但係佢又要整多個單獨版嘅黑魔女畀你抽

唔係點撚樣賺錢

不過出妖精劍士會靚好多

結論係8年嚟山本個腦都係裝屎

反正都廢金
不如出時間魔術師撚自己仲好

咁我升火山算

雷狼瑚都有

今晚要打地平線活動 11張票

地平線把野搭冥赤裝好似好勁

9半join

4把otk赤輕鬆

始終都係有利刃好d

鐵壁解放 .gun

防3都夠用 得返個xx解放唔知放乜

12張先岩 仲有把貓武

你插多粒解放體力插單粒鐵壁都一樣啫

@黎明
可唔可以送隻比我

証明山本根本無睇過啦

1550day 飛高

快d 1月1俾我抽卡

old seafood

有期冇玩，得1415

大佬們

小薯連續login得323day

冇狐

繼續燈

呢個pool 5星戰略價值高,6星都還好,7星就唔知點咁
隻5星暗騎3惡kill仲可以食3惡潛
但佢又10石個下衰

你老味終於中熊仔

屌你整左成9pack幾十pack先寶一
新年果陣點算

幾十pack

儲款光速下跌緊

我留力2.5.2同正月算

i know that feel

考完成日試
而家攰撚到仆街

不是吧.....

媽...媽媽...

鱷魚連貓都唔放過

u are not alone

~10pack
係我真心左定點

禾法國每次由2.3開始抽野我都要用至少5pack先有一隻

幾時有新野抽...就黎忍唔住

1231晚
賭仔總係輸唔切

1月1秘

麻雀

cls
AbemaTVは、12月30日（月）の19時より期間限定チャンネル『Fate Projectチャンネル』を開設する。
本チャンネルは12月30日（月）19時から1月1日（水・祝）0 時までの期間限定のチャンネルだ。テレビアニメ『Fate/Zero』の全話一挙放送をはじめ、『TV アニメ「Fate/stay night[Unlimited BladeWorks]」』全話一挙放送、『劇場版 「Fate/stay night[Heaven's Feel]」I.presage flower』、『衛宮さんちの今日のごはん』全話一挙放送、『Fate/Grand Order-絶対魔獣戦線バビロニア-』第1話から第11話の振り返り一挙放送、そして特別番組『Fate Project 大晦日TVスペシャル2019』の地上波同時放送など、『Fate Project作品』を53時間にわたって途切れることなくお届けする。

村

諗住抽extra職,希望唔好出老福/信長

完美free ride

邊隻貓

珠世隻貓

茅VPN開足53個鐘

慎勇

我好似得

有無人會真係睇晒

牙恐

一刀1967

已經去到4分未滿
如果頭先拉去落石仲快

@牙電

emt個隻屌打

電姆係咁出

我齊

今朝知左啦

多膠到死

介應該差一兩場

有12張

仲要隻隻都咁掗拃

成19張

即係個archer有可能識神父本人

隻野準到

台主可唔可以po多次打赤龍水冷彈裝？

@nobu

5件赤龍 利刃護石 屬解3 水屬潮lv 怨恨5 其他自便

滿

Thz

好想要條呔

MIKU紅起了

有沒有不道德交易

講哩D

牙赤需唔需要再打 矛我繼續開豬仔任

搞大!!

屬性彈唔洗+會心因為物理部份佔好少
但赤龍免費送左40暴擊 所以超會心3都唔錯 配到就配

我冇所謂打咩都得

鬼頭XX同伊XXX

電母不買的話你不要再做雷母粉了

屌 電姆d膠幾日就出一隻 要追真係會破產
這就是我的無限雷姆制

Tamamo無新膠

牙綺今日生日

島村我婆

唉!

絕對夠DPS，又有人拉仇恨
到底係咩機制

要set short cut用回家玉了

唉乜9 幾時教我solo暗
用光打路用悶了

可惜粉絲不爭氣

無用，唔係收刀狀態唔會用得切

d人話你打窒佢個陣 cut左佢招向天噴火之後跌岩塊個野
就會即刻流多次口水

就咁睇圖都好吸引
價位岩可能連埋emt一set訂

有無得閃光彈完再回家玉?

rich

唔課金慳埋慳埋未有

一隻夠脾，打親都好攰

請問有冇好玩的遊戲？

齊角色好似差椰子樹齊盤 得閒去練習下

白皮雞都要

邊個係白皮雞

打麻痺蛙果下唔好意思

我清埋蒸汽就weak

作者老婆

隻emt係幾靚
唔貴未入埋囉

假限定

有玩gbf的朋友聽日唔好起身就抽喔❗️

又係冇靚豬的一天 weak

2D出賣飛膏玩家!

死gbf狗

2d係gbf玩家既標準

好似少左d身為狐狸好重要嘅野

遮住左有啦

Me輪盤player

....

日日出金

我期待2d solo路既一日

人人都得啦

咁你solo未

我唔係人

bye

想請問下ios13升唔升得過？

基本上唔係有大問題都唔好升

唉

又做咩

咁又一年 又一事無成

新嘅一年 舊嘅自己 人生起碼仲有50年 有排廢

exactly 深夜一訓唔著成日諗負面野

去左櫻花國放假

冇原創，只做大霸星祭+天賦夢路篇

終於追晒遮撈溫

今日生放？

希望有d情報

MO風了

2點半果個先可能有風

toi8係畫完虞姬過左一段時間先收到OFFER要畫芥雛子

包裹超重
日本郵政規定轉運包裹不能超過30KG！您的合併裝箱方案已超出該重量範圍，請重新選擇合併

屌呀,唔係40KG既咩

牙腳因緣
奧德修斯著住宜家套鋼鐵SUIT之外,仲會帶住木馬

K隆寶具說明好似暗示左冠弓條件
"可以穿星嘅一擊"

Stella!

術狗果然有古怪
西哥因緣見到佢好疑惑 好猶豫

唔怪之得咁影薄

呢個係射流星唔係穿星

BB因緣
對"八百比丘尼" ...(絕句)

應該奧丁黎

XX
立左XA復活FLAG
奧德坐斯帶住嘅木馬令XX疑惑到底佢係咪泛人類史沙煩

Btw呢邊幾大雪下

中国仔：仲唔係后羿

結果TM史只係8隻不斷放熱嘅幻獸

射隕石

第一魔法使係AD前夜誕生
WTF

希望有通販好想買薩老師

MASTER都射到啦

對星寶具

出隻弓tamamo

佢用黎射我咪渣都無得淨

而家好似講緊1月1新角楊貴妃？

摩西

如果真係出楊貴妃，咁會唔會同tamamo9拉上關係

係都妲妃先

所長生日係不明

決戰之日：宇宙外
討厭的東西：第一次見面就在自己面前睡著的人

BB因緣人物果個八百比丘尼有人估緊係咪泳裝殺生院
可能令BB啞口無言之餘又係"人魚"相關

日本老太婆

AD500
不列顛嘅真以太消失

LB6就係AD500

似啦 睇返八百比丘尼個故 好似最後係去左做尼姑

きのこ
水着BB、XX

東出
アナスタシア、バサランテ、アヴィケブロン、アキレウス
ケイローン、ジーク、シグルド、姉、水着邪ンヌ、

桜井
サリエリ(異聞帯用設定きのこ)、ナポレオン、ワルキューレ
スカディ、水着茨木、水着メイヴ、剣ディル、シトナイ
護法酒呑、スルト

水瀬
水着牛若

経験値
おる太、以蔵、龍馬

東出・きのこ
雷帝

以蔵→武市瑞山
龍馬→勝海舟、武市瑞山
水着茨木→渡辺綱
水着BB→八百比丘尼
シトナイ→村正

今回関連人物に未実装キャラ少ないね
あとはえっちゃんにやっぱり復活フラグ

FGO冬祭り福岡会場、スタッフトークステージで発表。フレポ召喚にアルトリアリリィ（セイバー）追加決定！

友抽加白呆

FGO冬祭り福岡会場 スタッフトークステージにて発表。モーションと宝具演出改修決定！会場限定で動画あり

改埋模

1月1 0000實裝

白呆開左個頭，唔通其他配佈遲啲都入友抽

左邊=白頭髮偉伯

cls第一魔法使設定係所羅門死左 大氣魔力開始稀薄嘅公元前時間誕生 唔通係嗰個男人

但係啲靈基料點搞

好明顯

改晒佢

lily不嬲用正常料

友抽有得抽返咁正

但嗰個男人有直系咩 定係傳左俾佢門徒

講緊耶蘇？
只要信佢就行到神蹟啦

葉狗

完

ちなみにアルトリアリリィのフレポ追加、あくまでFate15周年の施策の一環であって、今後もどしどし星4サーヴァントがフレポに追加とはならないようです

叫葉狗派多啲石

輝石？

我嘅聖誕黑呆

好似話第一同第四魔法使到而家仲係冇乜資料

幫我問佢1月1係咪出秘 唔係就幫我揼佢

屌
咁以前無左的活動角點搞
Lily講真真雞肋

邊本？

可能遲下有得抽 然後再臨材料用綠膠換掛

開始

所以月豬們唔好棄驚

粟米六粒飯

求add, 好多位
132,060,774

比返d活動裝我抽仲好
早期嗰d有幾張突唔爆

有無LIN

公主病所長

台主，把水輕弩係強化5個攻？

總集編但“可能”會有啲野睇
講左成2次

街機都有福袋

街機福袋

Mofun哭左

射水
屬裝填3
攻5 3個
連埋客製 4反動1裝填

射徹
迅
攻6
攻5 3個

街機阿榮

wa diu街機

街機也要bo5了

失敗卿又被官方逼害

靚到

dlkh 街機靚咁多

街機

反觀

招寶具靚撚到

個抽中時候個模都好正

又要@牙電

料到

一日一膠

應該只係講福袋

叶

黎料

個內鬼d料全中

復刻

冇金膠先復刻

復刻 早抖

仲要係4號先復刻 前三日係咪訓覺

有咩料

有新野未

新年新角唔係日本人 歐亞大陸嘅 職階係9個字

又係D行貨

仲俾qp 又唔開上限

聖誕長草已經知咩料

內鬼全中 葉狗諗住幾時捉25

重返榮耀

唔會抽到天草 好呀

狂最抵抽

年年25號打後都無野做架啦

有風未

ho ball

新入坑課長埋位

吹撚左去西伯利亞

唔想練新角係咪抽升bo 窮L升bo2時間？

中太空凜機率好低

之前中左了

內鬼中曬 無嘢好睇

屌 咁就完

冇風

撚狗石 完

有冇人今年唔打算抽伏袋

16石喂狗

冇特別野

10石

原來阿伯係限黎架咩

撚陣貓休陣 6點直落到weak

兩個extra福裝唔知抽邊個好

點都係升寶 無差吧

福袋無論點都抽啦？

點解唔抽 升下寶都好

樓下好多狗車

齊哂啦

你唔係諗住中天草下話 緊係ae果個

福袋都冇錢抽

祝大家中天草

狂職得金時 係咪抽佢好 金時升bo都唔虧

唔抽嗰袋就唔會中 我相信飛高po全人應該唔會抽秤仇

冇比較冇傷害

新角呢

Gbf實係送大禮

fgo玩家唔需要任何恩賜
想要唔識課到中?

我諗...我要退一退po先

想抽仇

pad好似都送100石

ae 7條女 個個都正

想要凜

想抽秤仇嘅人 我俾嗰忠告你 前面是天草喔

101
但不斷出啲加價蛋機

天草幾牛迫

抽騎要義妹

佢越派越想棄 悶到

好在去左踢波唔駛聽廢話

就算10石機 都叫送左10抽啊

都叫新年送下石 好好睇睇

想抽弓 但驚中阿伯

狂pool 好似幾好

閻魔亭輕量版係開兩個禮拜？張卡15號cut數 唔知趕唔趕得切追小紅寶

1/6 點會咁易

開隻雷帝俾佢

我兩年中阿伯了
依家寶5左

金時都好啲 中土方真係

我周年中雷帝

連續login都有10符，新年綠膠又多5符

教授好嘢黎

送10石 仲有無人屌

乜咁嘅咩

抽狂/殺

土方配陳宮好勁wor

張圖去左邊

得10石就收皮啦

呀屌，原來係綠膠10符，連續login無

所有歐洲人ge母親？

同牛扑野既女人

真係一隻乜都夠 我唔需要寶2了

升邊隻寶好

個gbf fd原本5開ban到得一個funson

我抽槍算

槍嗰班全部都升得過

比大家參考下
福袋召喚で狙った☆5鯖を引ける確率
セイバー:8騎(12.5%)
アーチャー:6騎(16.6%)
ランサー:4騎(25%)
ライダー:5騎(20%)
キャスター:6騎(16.6%)
アサシン:6騎(16.6%)
バーサーカー:6騎(16.6%)
ルーラー/アヴェンジャー:8騎(12.5%)
アルターエゴ/ムーンキャンサー/フォーリナー:7騎(14.2%)
#FGO #FateGO

原來尼痴都係sao個tg gp度 岩岩先睇到

小薯唔會出聲

牙榮好正

窮撚嘅煩惱 應該升寶定抽新角

好吧
跟你
抽中c sor食碟就無野好講

@牙敗 抽cba定寶二阿榮

艾蕾同L狐都會食碟
只係想搏布姐1上2
大不了咪15石拎隻碟走

諗左諗 應該都係抽仇職果個福袋 只要唔係老福同黑貞食碟 我都ok

希望今次福袋都中兩隻

諗起上年 同fd交換抽 幫fd抽就雙黃 佢幫我抽就升寶

757d

玩咁耐 好似剩係試過文西lily 十連中兩隻

如果槍澟未5我都會抽槍 而家驚食碟

想升寶多, 唔想中未有嘅角
所以應該抽殺/槍職
殺職除左酒呑中邊隻都okay
槍職就除槍狐都得

咁應該係殺職 槍職1/4

呢到個個好離地

大佬又走出黎笑人

抽外鄉人唔中黑沖就ok

槍兵個階好似最冇伏

撞鬼呀

槍兵我齊

早膠

想要寶2書文

有冇手足贊助15石

咁要祈禱閻魔亭pool會復刻埋

睇到好似中晒伏

新手求加friend
650,355,531
得隻30技師匠將就下

ddddd Added

つかさadded

光復香港型鬼父added

直播完？

ywh added

完左好耐啦ching

咁堅

桐狗又開掛

不貼了，出街

今年俾次機會生生性性出隻騎文西得唔得啊，差唔多全部職都要食碟

fsf有講 佛拉特係佢地一組千年黎嘅最佳作品 佢覺醒嗰陣連寶石翁都feel到

我仲未feel到

又要諗抽咩職
槍職定復仇ruler好呢

就咁睇我自己弓狂應該抽得過
狂只要唔中x醬就得
弓就閃呆貞熊升寶都得

25%

船長冇條疤真係好好丁

総合 47/56(83.93%)

外星人個pool 全部限又幾抵抽

殺定劍

要睇你有幾多

諗緊抽弓定槍

台主抽咩

殺 100%

升寶都抵

無梅林想抽術pool，但已經有CBA，同最缺火力係殺，點揀好

有無ae，有咪跳抽梅狗

抽咩好

你就一定係外星人 要bo5牙榮

一隻AE都無啱啱回鍋手上無乜英，Ruler/Avenger/新果堆職一隻都無 殺都係一隻五星都無，抽咩好

正路係殺

唔中就碌柒

術 博盡無悔

搏盡無梅

不過牙敗你唔show box 好難俾建議

無所謂啦，日日都俾人笑，習慣啦

抽咩好，有冇咩好提議

唔抽

合埋眼是但禁 反正都係升寶

想中new

抽到咁，緊係問自己條jer

義妹

難以置信,cba竟然仲係bo0

希望大家都抽fox

抽cbs定寶二阿榮

槍 搏布姐

未諗好

咁我幫你諗
抽義妹

好難諗

貼多次，指定沙煩命中率
福袋召喚で狙った☆5鯖を引ける確率
セイバー:8騎(12.5%)
アーチャー:6騎(16.6%)
ランサー:4騎(25%)
ライダー:5騎(20%)
キャスター:6騎(16.6%)
アサシン:6騎(16.6%)
バーサーカー:6騎(16.6%)
ルーラー/アヴェンジャー:8騎(12.5%)
アルターエゴ/ムーンキャンサー/フォーリナー:7騎(14.2%)

想抽劍但好驚中男人

我同台主一樣
都係睇下抽邊度黎升寶

咁睇你當唔當阿福男人

內鬼有無話新年出咩

男仔勉強 ok
Prefer 女

之前好似提過話唔係日本英靈 冇立繪？劇情提過下？唔記得係咪咁
不過我見貼吧 fb有人傳緊話係楊貴妃

楊貴妃有提過咩

好肥

開估了

＼総集編Ⅱ 魂の闘い 23時30分より放送・配信／
今夜23時30分より、
TVアニメ「FGOバビロニア」
総集編Ⅱ 魂の闘い

TOKYO MX／BS11／群馬テレビ／とちぎテレビ／AbemaTVにて放送・配信！

総集編内にて2ndクールの映像を使用した最新PVも公開いたします。お楽しみに！
#FGO #バビロニア #FGO_ep7

兩集總集編? 唔係掛...

god eater

呢個褔袋真係搞到人1516

好離地

張圖copy台主ja

但都係你實際情況喎

點跟

劍/殺

殺槍劍

1/8機會 求祝福

傻鳩先抽天草

天草唔需要祝福 佢會自動彈出黎

唯一得劍pool唔過半
但劍pool都幾伏

我都覺但係唯獨差佢 條氣唔係好gur

應該抽邊個比較好

原來仲有尺仇唔過半
尺仇定劍pool好？

笑撚死 就嚟匿埋係屋企都比人告非法集結

Ae果個一定最抵抽

我屋企有三個人

我單吊最想要既殺生丸

計左狐狸未 可能夠人頭暴動
利申屋企五個 應該告暴動坐10碌

巨投們呢個點抽好

狐狸們可以靈體化

班狗有魔眼可以睇到D正常人睇唔到嘅嘢 我諗你都係準備10年

術博梅撚?

術賭CBA

尺仇好似撚屌啲

CALL小紅一刀一件 兩個特攻食哂

槍/狂

個4位都係升寶3 搏唔過 而家主要諗升寶2等new比較好 要new嘅就應該狂 升寶2就劍或AE

劍就算啦，用得最多嘅係藍呆同莫

要new咁其實都好多選擇 你揀角色做人吧啦 如果係我我覺得狂尺都唔錯

尺好撚驚天草同nobu 狂就應該剩係娜娜子用得著 屌點解唔可以玩暗鍋

咁劍 術可以skip 屌真係好難決定

暗鍋仲多人屌呀

暗鍋有樣好，選擇困難嘅人唔洗揀

有冇推介

狂/ae?

一定AE 殺平時有機會歪

AE點都new又難復刻

小朋友先會諗抽咩好

你講呢句真係冇人可以質疑你

想問應該抽劍搏嫁王好定抽狂職好

抽邊個池好

好多大佬間接show box

對5字 禾要諗

好似台豬咁直接全部獲得濟 .gun

棄左驚咪唔使諗

巨投點心紙係圈bo5

你入返個引繼碼 入返張信用卡 呢度冇人跟到你尾燈

台豬

幫下眼

就係之前玩fgo玩到破產

劍職搏嫁王算，搏唔中都一定係new

金獅咁難打嘅

想要
劍：嫁王、沖田
術：梅林、尼祿
殺：伽摩、BX
狂：狂周那
仇秤：伯爵
本身冇強力單體劍同殺
係咪搏梅林算

如無意外我都係抽劍算

係咪覺得我好有用呢

諗住揀劍或者extra 2，邊個好d?

黎打機未

入緊
BTW 今日唔想打赤龍

殺定狂好
定AE

終於有第3粒解放體力

淨login就985石 107符

一粒都冇

無tamamo嘅全部抽槍

狂/AE

槍職1/2 機會中想要，但係我又想搏嫁王

如果抽ruler 感覺會出天草

有機會中碟 不了

感覺?係must

性能黎講RU你差泰王姐
但日替都有啦

尺仇定ae好（Ae有BB同莉莉絲尺仇一直都無）好似尺仇多伏

抽狂又會出土方，抽AE搏佢出阿榮算

唔好引我

下半季pv

槍狂ae三個最少伏

7章新歌

艾蕾

狂果兩個男人好伏
ae同槍點抽都係女

狂得土方差少少

人地叫Melt呀
性能黎講 槍同AE都無伏

性能黎講狂無乜伏啦 好過去搏間尺pool 之後中天草 欲哭無淚

差d唔記得抽熊

成田話會貼幾張FSF CM嘅畫面

金時可以打柱 土方真心冇咩用

動畫化？

我剩係知唔可以抽騎，天與地

今年日替邊幾隻?

話土方配陳宮好勁 我真係唔識欣賞

新手想問點解呢度咁多人驚天草？

做隊友唔勁
做敵人勁到仆街
最重要係男人黎

因為隻野好垃圾

詩乃！！！

今晚有無fgo 睇得套刀劍頂唔順

shit 睇刀到上面有巴打話今晚總集篇

其實講唔會輸已經好好用
但沒人想磨

比條PV你睇

睇住下半pv頂下癮先

咁多總集篇

太有效率都有弊處

已經望到實一實，無骷髏頭先繼續打

一聽就知係獵人手快殺左活捉目標

嚇撚死,仲以為FGO都係 4月先有

無cba抽術福袋?

Wadiu望到以前想追個女仔 同個肥仔一齊左 想哭了

ntr ntr

殺生院寶一伏唔伏依家AE pool最驚中佢同驚BB寶2

我明白你

大波又夠淫

無cba點玩

FSF

真係試下唔好放隻天草同福佬入去

福佬接受到 天草...

話唔定肥仔有錢呢

橙牙